美心集團疑大裁員逾100人 員工陸續返總部接「大信封」

去年美心集團創辦人太子女伍淑清接受官媒訪問時，回應反送中運動稱，會「放棄」香港年輕人。正當香港年輕人從不怕遭人「放棄」之際，《蘋果》接獲讀者報料，指美心集團今日要「放棄」員工。據了解，約有100名員工被召見，今日到長沙灣美心總部接信，相信與裁員有關。記者接觸到數名員工，他們均承認收到指示前來接「大信封」。

沉默的大多數呢？

員工咪年青人
伍閪婆又贏

依家唔止放棄年輕人

員工被放棄了

要放棄員工了

員工有份吊年輕人的

放棄年青人前先放棄員工, 識玩喎

被美心放棄第xxx日
有黃店邊個仲食美心元氣星巴克？

剩係請廢老？

黑心集團有冇攞政府錢出糧？

攬炒成功

發大財！
只做65歲up生意

譚仔阿姐係時候轉工

連員工都放棄埋

全部20、30歲年青人？

Push

根據小粉紅理論
藍店裁員 受影響既都係低下階層黃絲自己
所以唔抵可憐